鑑於489單嘢 愚樂台係咪要同陰部台割蓆？

太多傻鳩搞事 整臭高汁fans嘅朵

關你呢D外人咩事呀

射疤佬學咩人主持公道啊

我地WIZONE既野唔到你呢D外人管我地自己會清理門戶

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

我娛樂台台主就會公平公正審判
第一個就清算你條射疤佬

你個死監躉仲學人做台主

我脫咗罪啊我清白嘅

笑4

又針？